[做實事] 討論下8月5號後嘅方向

呢個Post係響應返咁多位手足開始提出，唔好再推恥笑Post、起罵戰、分化、割蓆嘅等等等等，對於個運動發展、行落去無幫助嘅Post嘅。

帶個頭盔先，呢個Post係集中所有手足、智囊，用黎分析現況嘅。

我自己發表下先:

其實打從8月5號三罷未開始都好，我都覺得只係罷一日係完全無作為的，因為都只係當打左一日風，對政府嘅壓力有限，係罷就至少罷一個禮拜。

其次係，罷工參與人數唔算多。唔知係我大貪定乜嘢，我覺得只係得35萬人參與嘅呢個數目係一啲都唔值得用黎打J。

第三，時間緊迫了。已經8月上旬，只要到左9月開學，運動嘅摩打將會大大大大大大咁慢落黎，到時就真係GG。

基於第一、二個Point，我認為一定要以誓必令到罷工時間，參與人數大大咁增加為大前提之下，藴釀下次罷工。而呢一個行動先於一切。

承接上一段兼回應Point 3，所以蘊釀嘅時間必需要快了，在9月前發生多一次，務求激起千重浪！

我只係好不負責任咁講左一啲諗法，唔知各位手足點睇？另外就係，各位手足除左可以討論一下我提及嘅嘢嘅可能性外，當然亦都可以開展其他關於方向、行動嘅brain storming。我開呢個Post始終都係想拉返各位手足返黎要做“實事喇”呢個空間到！

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

推下先！

我地要做嘢了！

再推！！！

推

又推！！！！

Push！！！！

推啊推！！！

再推！！！！！！！！

Push 啊！！！！！

大力Push！

Push！！！
Push！！！
Push！！！
Push！！！
Push！！！

光復香港
時代革命

唔好沉啊！

推下先

推啊推讓這風推